一人n套無jumpscare嘅恐怖片

無或者極少jumpscare嘅恐怖或者懸疑片

The shining
Rosemary's baby
The exorcist
It follows
The mist

仲有David Lynch d戲
未必稱得上horror但係好多都好creepy

岩岩搵呢個網

喜瑪拉雅星

午夜凶靈？

The Sixth Sense

Shinning

the shining真係好睇

回魂夜
利申睇左廿次以上，印象中冇跳嚇

The exorcist